[新股] 雲頂新耀 1952 破發蝕硬討論區

生物股一睇就知垃圾黎，各位記得唔好投

自推一下，今日第一日招股

咁少股 點抽得中呀
抽=幫銀行打工

垃圾股都抽

兩萬八蚊一手，咁貴，唔投喇

詳盡分析

現金抽：抽中機會極低 勁蝕手續費

孖展抽：息貴 孖得唔夠多又未必中有機會蝕息 變相幫銀行卷商打工

總結：配合垃圾市況，唔撚抽了

駁唔到

散户記得唔好去，有伏

好有道理
同理高瓴得2.3%
都睇衰佢

27000 咁貴... 不了

阿里都無咁貴， 都係26xxx 一手

雲頂業務勁於阿里 ？

唔好講笑啦...

不了 定期算數

冇錢抽了

唔會抽 等螞蟻

睇怕會同藍月亮撞

撞硬

想孖盡一隻#cry#dog

兩隻會撞到咩?

唔搏啦 又難中

唔會

現金黨點落注?
分注一定不包一;隨時陪跑。

thanks. 參考一下
P.S. 今天舊雲袋幾十萬爽唔爽?

6969賺多好多

自推一下

咁撚貴，唔抽啦

康基，海吉亞雙雄翻版

吹到B頭都冇穩1

得6萬手，b頭穩1既話 b尾大戶點算？

160已經pool B了

400手中一就唔多

係咪要抽b2

0成本抽左1手 當賭六合彩

HOW

無手續費現金抽佢咪當零成本

睇下中銀開唔開盤

中銀成日都要收個100蚊 想做下一黨都唔比

支行用黎孖展，現金就證券行

妖才咁快爆

原來又有post, 咁係呢邊傾.....
打算B頭...應該分得多過嘉和...掛

4皮野

要幾多手到先上到B呀啦

雲頂雲頂 肯定見頂。唔抽

唔好再用呢啲標題 之前兩隻福祿樂享兩隻冚家剷奶過嘢

唔抽啦垃圾B

雲頂好過嘉和

o的人都話樂享好過福錄

夠貴
少好多一手黨

我孖爆左了，b仔股唔怕，阿爺會睇住我，等收錢

一手黨

hsbc會唔會唔開？

咪就係
垃圾B股

又加左價，diu

孖展咁冷清,有伏 大家小心
要抽 2-3成注碼就好了

竟然冇人孖

一律建議唔抽

耀才輝立都冇錢 問左 銀行冇水放

係呀 加上季結 所以息都貴左

中銀 大貓任借！

有冇巴打記得當時歌禮咩事破發 又係皮幾兩皮一手 第一隻B股

HSBC照舊
是次貸款年利率為:

- 新股認購貸款金額高於港幣300萬：年息0.90%
- 新股認購貸款金額等於或低於港幣300萬：年息1.10%

記得呀 都驚雲頂係佢2.0
抽1-2手玩玩算

一定係，唔抽

大家記得唔好抽

知道

D錢去哂嘉和度, 呢隻唔好咁重飛

垃圾股，留錢抽其他

呢隻好危險一手算, 一蝕就入肉

可唔可以唔好開D咁既topic

個標題真是

諗咁多

藍月亮過咗聆訊咩？

聖誕都未上到市

岩 所以我覺得呢隻細注就算

我覺得差唔多 各有優勢
不過雲頂定價窄d 雖然都99%會上限定價

佢隻基投其實唔小野 仲要好快就申請上市
不過真係沒錢 要分注分散風險

樂享 2.88都覺得好好炒 點知....
所以定價真係唔關事

有一個問題想問一問 請問用銀行抽ipo 可以用沽出股票後的錢即刻抽 定要t+2 先可以抽

抽 IPO 要 T+2 ，
真係落左袋先抽得。

唔知獅子會唔會提早截，
剛剛㩒左B頭。

獅子要即時hold 數，
mortgage link 都收少成舊水。

恆生仲未開孖,佢星期一都唔開的話轉錢去中銀都唔知轉唔轉得切

早排農夫好似斷過水....

轉數快唔係即刻過錢架咩

係喎同名戶口好似唔係每日10萬

實趕到架應該

截飛

行山會唔會唔開呢隻？

轉數快你自己set, 最多100萬

行山唔落分行填FORM 最多10萬

😨依家仲要落去排隊搞咁on9

無滙豐, 喺中銀孖咗100,000股,
希望抽到兩手,
博D人無資金孖呢隻, 去晒嘉和度

唔明點解你地話雲頂要上b2, 嘉和我2注10萬算, 博各中1, 雲頂一注b 頭博中1望2

GroupB 3萬手， 熱門b 長期有萬五人，唔通要頭鎚1＋1咩

劵商無額

妖才3.88都爆哂，屌

俾嘉和lock晒d錢

最後左搞搞右搞搞R到40萬過中銀,孖番140手,點都中1啦掛

我錢係哂美股 港元都去左嘉和到 仲要full倉27k都拎唔到出黎

得3萬手
肯定要抽

做孖展咪得
D息貴少少

應該中一手，好過天任1419

B 頭3注，點都穩一架喇，除非唔穩

超得唔多

搶唔到孖 孖得10手 屌

呢隻穩定嘉和穩 而家已經唔信用超額黎做指標

d貨係晒個莊到

有賺未好囉

同一手有乜分別

唔好咁衰啦

中籤比率高啲啲

孖10手你送手續費俾銀行？

高唔高到0.5%

其實幾十蚊多少少機會，心理上幾好

心埋上盡力左

A尾定b頭呢

撳到你估我唔想撳
留左廿萬cash想撳40000股

a尾

入錢 冇錢就斬你倉 係好危險 唔好博

佢會幫你斬 個價佢話事

無水

訓哂嘉和

有時控制唔到
孖左但唔想要咁多時，銀行 又會塞俾人

邊隻

2359，從此以後唔會博冷門ipo

派股果一刻感覺係點?

之後有冇揼春走寶？

95孖到？咁多注

牛牛好多戇尻話係環球醫療翻版
都痴撚線

好難有95
全銀行，九孖

2666 過左咁多年，印象仲係好深刻

嗰隻閪嘢好似係掛羊頭賣狗肉偽醫療股嚟

d基石差好遠喎

仲有得拑入去

尋晚試左，爆左quota la

係，抽唔到

金融服務股

本來都想抽下 但見牛牛100倍孖都未過

D錢去哂嘉和

會唔會加架

中銀補左額

即抽

唔會啦
個個都喺銀行抽

銀行任借

中到10幾手等跳樓

宜家先睇到 又無哂

現金抽50手睇下中唔中到一手

無水
唔知最後超幾倍呢

中銀爆左， 頂 冇得玩

放心，咁乜都冇

匯豐任孖又低息啲，點解仲要用支銀？

B 頭定B 中先？ B頭無諗住有兩手，有+1 抽吓都開心

又有返 啱啱submit到

要睇條curve點, 不過我估2手

係就好
岩岩打去求銀行可唔可以快d
佢話支票一定要3點後

嘉和示範左大貓都可以借得爆

恒生唔係隻隻都開孖
樂享都開 呢隻竟然唔開

一千內

借爆左咩？

老母獅子就有

恒生嘅作用只係幫老母搵錢, 唔知有咩好

請問 大貓 是邊間？thx

日資ヤマト

支銀?

Yes

幾點申請? 正常好快批核!

有無人記得歌禮製藥

2018年8月2日 (四)

新股市場受大市波動影響，氣氛未如理想，上市新規下首隻無盈利生物科技股歌禮製藥(01672)昨日掛牌曾破底，收市險守招股價14元，無升跌。

歌禮製藥招股的公開發售部份獲超額購逾8倍，但上市一個月內股價較最終發行價14港元，累積下跌48%

呢隻垃圾害我唔見幾千蚊

今日得返 2.75 -80％
都係 CBC

A尾可能得80%穩一

天境生物上週在美國納斯達克市場上市，首次發行價格14美元，當天股價報收12.8美元，同比跌逾8%。

wa...連牛牛唔過100倍, 一定有伏, 一陣成身都係...

你地會唔會太睇少匯豐痴孖B?

超咁少，陣間中到一褲都係就煩

匯豐爆孖了

上次連暗25蚊中曬，今次呢

今次有無人要含撚

據《路透》旗下IFR引述消息人士報道，內地生物製藥公司雲頂新耀()國際配售部分反應熱烈，將提早於今日截飛，並傾向以上限55元定價

偉哥今次孖咗幾多

4b主力

睇完... 真係好似 我一手抽左飛了手足們加油

開口中

咁危險，唔落飛了

匯豐仲孖到

A尾算 希望抽到

又67百倍

同一手有冇分別

抽一手最穩陣

巴打你抽幾多手？

多ac 1手

支持

等看連登抽一中一

呢個post有無含撚巴同埋六位哥

券商超得100倍, 回撥50%, 仆街B組一定一褲都係成隻百勝咁我好撚驚

無啦無啦

係 中哂5百幾萬貨 跌10%都輸50萬 好大大獲嫁

首先要中到先

今日東軟咁樣

唉屌 仲喺大貓孖左3注B尾添
好彩未截 岩岩拿拿臨喺牛牛重覆抽
比佢DQ成功抽飛

你up乜呀Ching

我都唔知呀 我諗我痴撚左線

認真 真係定價太高 好難炒上一倍

破發破發

犯法咖 師兄準備坐監

等看有人話有100，又含

仆街啦超咁少肯定破發

鄉土吹到B頭都冇穩一

你都傻嘅 只有賺多同賺少

走勢同眼一樣 暗好走

始終認為早上有著數

發夢 夢到啫
講番出嚟都唔得

穿招破發，
借定唔借， 還得到先好借。

雖然打工仔普遍暫未收到綠色炸彈，未悉來年的繳稅重擔或驟降；但新一年度的稅務貸款快開打，率先掀起戰幔相信是大新銀行 （02356） ，因該行擬於長假後，即下周一（10月5日）公布2020年度的稅貸。有專家預計，今年同業未必再猛打鬥平息的價格戰。上商執行副總裁兼傳統銀行業務總監陳志偉回應本報查詢指，即使今年的拆息低企 ；但疫情尚未受控，當前的經濟情況並不理想，故此預料業界普遍不會採取鬥平息的殺價戰。不過，相信個別同業或會因應其業務需要，採取較積極的進取策略。

中銀 HSBC多人抽

睇佢點分 A尾應該就唔會穩一

雲頂穿100沈大師含我

75好唔好呀

一手最小賺15000

會係歷史上首日賺最多新股暗盤番倍 110
首日開市插 參考歐康

閱文咪開110

D人又話d錢去哂嘉和度嘅

只要嘉和開好個頭就掂曬

承你貴言

希望

其實如果有一千萬，分兩個人頭抽b頭，定一個抽哂好d?

分

當年閱文冇依家啲股咁難抽

大家抽飛未

抽你老味咩仲係到水人

預B 頭唔會穩一， 如果B 頭穩一
頂頭都係得1 手ja

909 都係17000人抽b 除非多好多 唔係都有機會穩一

閱文應該係唔少人嘅入坑作
當年第一次抽新股就係抽佢，好似賺左兩三萬
然後環球醫療嘔番一半出去

環球醫療真係惡夢， 個期贏既輸番晒

肯定係先有環球（2015 暴力救市），後閱文（2017 700拆5）

巴打right
Check返係2015年
果陣大賺既係廣發
之後華泰平手
再之後到環球

如果當年廣發時代我有能力痴孖B就好了

你抽過IPO未O架?

今次雲頂抽得好小，比輝玩撚死

應該先預有幾多人抽b

廣發嗰下無孖好似都中5手執一皮，隻臭閪華泰係咪好似首日破發

廣發食正大時代

根本唔應該抽 先A後H , 廣發只係定得夠低

果陣我都係個本少
好似抽到1B 定 兩A尾（唔太記得了）
果陣派6，7 幾%貨 ，暗盤都升30%
埋單最後汁7皮，果陣算係人生得意之作之一

暗盤走都盤平手既 +/-5%左右

中銀同大貓係唔係唔再加孖展？

無得落單啦喎

有，下輪啦

呢隻垃圾 你抽埋我個份

你啱...我搞錯左廣華同埋閱文

咁都五百倍

巴打，我地有個資深新股玩家谷，呢度所有資深嘅巴打都係入面,有意留個tg

見人有著數 即使私有化 on99

唔通收你呢d廢物入去俾料你咩

鳩撚到
鄉討d藍絲仲有愛

其實淨係睇香討都已經夠用。

無諗過入
亦無留過tg

諗太多

半年前仲擔心緊現金寶會唔會執笠 有幾資深

新股咁易玩都要圍威喂
洗撚入去比料你班廢柴

廢物

仲要去搶孖展額

呢樣真。香討新股版其實算正常

多左隻過街老鼠姐

垃人入群果條友真係岸鳩鳩，我要收風都去睇香討先啦！

你個group咁撚資深都冇人知超幾多倍？要上黎垃圾連登咁可悲

加我tg唔該 @fuckyou

條友真係煩過閪

傳超500倍

響連登鳩up都要分級,好似Animal Farm

咩loan咁平 又借到成千萬
得按樓姐

扮曬野 死返出去啦

入去futu抽係幾爽皮 隨時賺多50%

有得暗盤始終著數D⋯有乜風吹草動你早正式交易時間十幾個鐘走鬼

巴你老母咩

沒錯，但係個問題就係值唔值得用貴兩三倍嘅息去攞呢個服務，當證券行根本冇任何優勢嘅時候（最近幾次最大嗰幾間都冇95孖，輝立農夫暗盤嚴重hang機），呢個服務就有啲太貴

班大陸分身就另計，因為佢哋唔容易開銀行戶口，比佢哋開到都唔容易過錢，銀行道理上都唔會一人多戶隻眼開隻眼閉，券商收佢地5、6厘息都要硬食

隻東軟 暗盤唔放 一開市一陣就收左皮

有妖味個d緊係玩返券商安全d但係正路到冇得再正路好似農夫咁樣個d洗乜驚

細隻就劵商 大隻銀行

$雲頂新耀-B()$ 雲頂新耀 （新上市編號：01952） 已截止招股。據外電報道，擬上限55元定價。孖展認購方面，綜合券商數據顯示，雲頂新耀錄得409億元孖展認購，超購116倍，屬同期最火熱新股

超購116倍都叫同期最火熱新股？

你比較農夫暗盤同正式開市價就知比多2、3倍利息都抵⋯

根據卷商 都唔係總共

計埋銀行 再x4喇

嘉和淨係券商都超近400倍啦
咁嘉和係咪先係最火熱新股？

909又係另一個玩法呢
暗盤基本上任何價賣都低過首日所有時間嘅價

隻PK 樂享勁好多喎.......

市傳樂享互動公開發售超購約1680倍，凍資超過2900億。樂享互動招股期間反應熱烈，綜合多家券商數據顯示，樂享互動錄得929.9億元孖展，相當於超額認購531.8倍

請問生意額即係要我比生意佢做？定係我要有10球存款？

咪9 up, 全部3-5m 已經開到

啱啱打去港交所抽飛嘉和同雲頂保平安

大新

今次真係保佑中簽嘅巴打

輸得幾多

走啦垃圾, 返你個TG GROUP喇

TG拍烏蠅咪浮上水囉

入不到的tg group是垃圾

唔明抽新股點解要入tg 怕CD rom收料？倒不如曲線抽水仲好笑

IPO真係輸得唔多，風險控制好過其他投資

你真係弱智，你係連登拉人走，依家又上黎派膠，依家係人都知你係on9！

抽新股同想自私食 on99

係。反而手多多買2手長實,諗住穩陣,點知high得仲多。

係我錯，唔俾你入谷，搞到你咁嬲

你想多了！IPO我由金隅開始玩，招股價係$6.38。

玩左咁耐，大大話話汁咗5M以上，有好撚多IPO insider news，做乜9要入你個垃圾谷放料俾你？

撚錯人喇，快d埋去奶佢袋底求佢入谷啦

聽你講完就知你無用過PB
你用開邊個GS RM ar? 講佢個initial 黎睇下識唔識？

入group咪又係連登d料
一係就牛牛入面個d新股既分析
牛牛個d講埋預計1手幾％中
值唔值抽，點樣抽(分身1手定孖展）詳細好多啦

我想奶,但冇TG, 點算？

我都係差唔多果陣玩2009

同熱門仲有1099，1299

咁就11年

好記得baba第一次上市
一手賺一萬
之後幾年既IPO 都要蝕

係, 我靠呢個ipo group日賺100萬

聽講果陣有個「中」字就升

咁你應該有2

抽新股都可以執5球，你真係散戶中嘅基石

有中國呢兩個字既股上市後都奶野多

你識計數

好提子

我認識ipo一刻，就是看這個tg group

老老實實，睇大陸啲打新飛機文有用過入啲傻鳩tg group

被選中既細路！好感動呀屌你老母！

睇完TG無本都可以入B組？

你最近無睇個d咩新聞
話無本可以搵銀行做個循環貸款再借9成黎孖B組跟住計哂2邊息仲係賺

有支參先比入架。冇人参都要有沙參。

升100% 個d , 你地中得幾多丫

新手你千祈唔好攪循環貸款

好難60穩1

銀行睇月入批個額，連登仔月入都唔會批得好多
俾你借到500k再孖只係多一兩萬貨

入c組都得

咁荀 聽請c組無限派貨 抽幾多中幾多

60穩1就好呀
我140手係咪有機會抽下獎中多手先

如果60穩1 可能得10萬人抽A組 一係一手黨得1%下

益街坊喎

應該少左好多支那人

升到40%都12000

真係冇咩可能60穩1 雖然我都想

幾多先穩2

167萬 差不多啦

大家對呢隻好似仲有信心過嘉和
呢隻咁大隻大家都完全唔驚中得太多貨咁

都唔夠貨分

B組分得多要A組超爆 A尾都唔穩一先有可能

我知有條友熱門新股全部六七張飛，仲要係唔係b頭
好賺的一隻有幾十個至一球煮有，所以咁多年賺5球，唔算誇

如果窮人易借LOAN人人都得
想搵D仆街銀行借100K都難

ipo都要入谷
上網求其搵下d blog 牛牛討論大撚把啦
入到谷講果d野咪又係左吸又吸咁黎 唔通有insider 咩on99

痴撚線，

早知唔抽嘉和

Why?

應該調返轉喎

美國製藥公司吉利德科學（Gilead Sciences）周日宣布以210億美元收購生技公司Immunomedics，這項交易將擴大吉利德在癌症療法上的事業版圖。

透過這項交易，吉利德將取得已經獲美國聯邦食藥監督管理局（FDA）批准的三陰性乳癌藥物Trodelvy。

搵到呢篇報道，trodelvy 係雲頂向immunomedics買咗亞太區代理權，Trodelvy（Sacituzumab govitecan） :
於 2019 年 4 月，我 們 與Immunomedics, Inc.（或Immunomedics）訂 立 許 可 協 議， 據 此， Immunomedics向我們授出獨家許可以於中國大陸、台灣、香港、澳門、印尼、菲律賓、越 南、泰國、南韓、馬來西亞、新加坡或蒙古上述地區開發及商業化（但非製造）其專利ADC 9 sacituzumab govitecan，用於治療mTNBC、其他腫瘤適應症及經監管機構批准的任何其他適 應症（按標籤所示）。

Immunomedics 只有一款藥上市，就係Trodelvy, 用210億美金收購，咁啱雲頂之前已買了代理權，睇嚟藥既潛力非常大。抽中雲頂真係hold 一排，雲頂上市後估值都係140億左右港幣。升幾倍吾出奇。

抽個時已經有新聞提過
有故仔吹係好事
但唔好太沉醉

好消息梗係要炒熱佢

9月14號

嘉和都47萬人抽A 睇黎雲最多都係A尾先穩一

希望雲頂b經組得4，5000人

諗下好啦

嘉和15000
雲頂 應該7000-10000

無晒按金孖，一手頂死b頭

樓主個標題有望應驗了

嘉和都收皮 今次仆街了

gg

暗盤第一秒不問價走！

原價+100$同你收

嘉和都咁差 呢只係咪玩完？

嘉和聽日應該爆升

岩岩打左去港交所抽飛
蝕少少利息比佢

101蚊

仆街，可唔可以比個電話我，hsbc唔比我抽飛

唔得呀 我有個親戚識李小x先可以破例一次咁做咋

Hsbc你屌下個cs就可以抽

有無得抽飛

抽IPO都要入谷😆😆

個ipo高手谷好似唔收新手

香討見到

有傳
1手 : 1%
100手 : 穩獲1手
B頭 : 2手 (有26.xx% + 1手)
咀盤(已承) : +75%

只供參考

好撚假

ff

要搵經理，嚇佢話投訴佢就得

聽左2個鐘音樂都抽唔到飛, DKLM

坐看雲起時

只希望A尾穩一

有冇人知社嘉琪同李小加電話？
我要抽飛呀屌
唔怪得hsbc股價係咁插
抽張飛搞足我一日

飛已抽

雲頂真係完全無消息
連超幾多都無

聽朝派賽果陣先知。。。你第一次抽ipo?

1手2%
80先中1手
B頭2手

訓醒就知

呢隻冇乜人講 可能會跑出 嘉和沉哂船

雲頂新耀 （新上市編號：01952） 於今日暗盤，市場消息指，雲頂新耀合共錄得逾30萬人認購，超購約650倍，凍資逾2268.5億元。

少少分配資料都冇，咁密實

少人過嘉和

希望b組少d人

嘉和有幾多人

又要睇班一手黨人踩人

破發吧

B組要去到700手先穩三

B頭今次贏

等睇人踩人

A尾得1手蝕息蝕到仆街

難中

準

A尾都應該多人拎2
如果無比劵商個d 屈左你個1手

每手咁大，師奶學生哥無

b中慘慘豬

仆街中到一褲都係

中到成褲都係

Ching, 今次大貓孖？請問利息多少？

仆街一褲都係
嘉和咁即走算

暗盤即走啦 希望蝕少過一半

呢格最划算

1手得2%

要2.2m. 錢先穩中一手

連登仔新神技:1+1

耀才個80手限購竟然幫到手

有結果未呀屌

我抽左b1, 但我諗緊係咪分2戶各100划算

係

唔係出左啦咩？

賽後檢討係，
但賽前好難講，
果陣應該好多人估100唔一定穩中。

呢一隻佢好彩肯殺一手黨，2%中簽
如果佢整到5%一手中簽真係可以140-160先穩中一手

30萬人認購有20萬一手黨
A組Total 得 3萬手

1%都唔過份

蝕80%走算 怕會跌到0

真係好彩有隻嘉和引哂錢走

對身分證果份呢？

唔中..

希望呢隻生性, 睇住嘉和由賺+皮幾走唔到到最後開市+得幾k 真係好sad

佢17.x上咪皮幾
新股一旺
定價一高就實pk
福祿上市個timing 真一流

呢隻好多人無得暗盤沽幾間有做暗既都俾晒孖嘉和。主要d人用銀行孖
預計今晚會暗盤幾波動下

暈頂必火

起碼有80% 汁

打定輸數, 暗盤唔穿招股價當贏

靜d啦

之前估B頭都要抽

3000股，要執返嘉和賺唔到個啲

屌你老母臭閪又唔中

唔中

2手 你教我點輸

btw, 好似第一次見分派結果無一格係直接只中一手...

10中0

？？

我指呢個位, 無就咁500股股份...正常會有一格計到岩岩好穩中1手...

估佢唔到wor

唉 一開市不問價掟哂算

大師, 788 同 2342 肯升未

5 中 1

大賺1000 蚊

咁$60要放

你買碎股?

垃圾牛牛公佈左未？

升咁少

笑撚死
500股一手
升$10=賺5000$

真係好影響財經台整體質素

證券行A尾孖3.98里約3800息
唔好下下以為全世界最醒係你先得架
周圍串串貢

啲低能柒頭係咁 自以為是, 又唔知自己井底

19.52

暗盤有20都要走

呢幾日呢度發生咩事, 笑到仆街

哩隻相信慢牛, 16間基石全部黎自中歐美基金

中

關散戶咩事 暗盤國配已經掟緊貨

老手你中幾多ar...?
貼過圖等大家開心下呢

A尾極大機會2手喎

140中2分冇諗過中到2真係

男神巴, 新手off-topic問一句:6989抽唔抽得過?打算cash抽100手

耀才抽現金仲未知結果

至小唔會笑人先

4pa都借是否on9

農夫我都有借3.98%, 結果一開老暗53蚊即走, 其實都有著數

我allin抽1手

thanks, 會好好參考你的意見
我呢D半日股東, 有得賺就收貨。唔睇中長線, 只爭朝夕

(上次你建議分注嘉和細雲頂大, 結果慶幸2邊都中一, 唔使食花生)

新手銀行抽中左一手 留名學野先

銀行抽到 係咪要死 冇暗 睇吓$20放唔放得出去

同類型搏佢變9909啦
1502炒完就收左皮

證卷行公價2.x你4pa都借
唔好提銀行做爛市0.9

唔好再提樂享呢隻濕尻

抽都咁耐，覺得雖然超額認購倍數多嘅股票，都未必係好嘢，有啲股票真係抽完想keep住做股東，例如明源，螞蟻，有啲就係見到好多人抽，見佢bg 麻麻哋，一黎就想放嗰啲，暗盤就好走，呢一隻，我都唔係好想做去股東，大家想唔想要

d人話騰訊大樓係呢間野做物管 似友情支持

騰訊金身上次做基石是美團,點都要比面抽下卓越啦。卓越仲有奧陸做基石

如是者, 值得博1,2手番黎

係到屌樂享都知係新手啦

但係我膁得多過係銀行借

農夫如果係靠牛牛個暗盤係賺得多過銀行
45蚊樓上放到既話

資深tg新股群再度招人，只限3位
大量攻略提供
Waiwaiwai, 小熊，亞歷山大等資深巴打一入早左谷
有意留tg

雲頂新耀中籤結果分析，不賺75%不賣

申購人數308757人，最終超額認購654.41倍，回撥50%，頂頭槌144張，一手中籤率2%，申購80手穩中一手。本次招股價區間為50-55港元，最終以上限定價55港元，每手27500港元。
已經授出綠鞋，國際配售部分已獲大幅度超額認購約27倍，共有213名承配人，2名股東關係戶合共拿貨0.95%，16家機構基石投資者合共鎖定49.89%，前25大承配人持股占國際配售部分的91.56%，股權極度集中。
甲組大概有5900人手裡有貨，乙組12689人申購，其中乙頭有7212人，每人中籤2手，頂頭槌144人，打新頂頭槌需要1.77億，都是土豪級別的，我們還是看看一般人墊墊腳尖可以夠著的乙頭。
打新乙頭申購10萬股即200手，需要資金5555424元，用20倍融資，所需本金277771元，融資5277653元，計息8天，按照利率3%算，利息3470元，加上融資手續費100元，一共3570元，一手融資成本6.5%，再加上中籤手續費1.007%，賣出交易成本0.3%，綜合成本7.8%，漲幅超過這個數就有錢賺。

總結：這是當時分析新股預測的中籤結果，基本吻合。這隻股有兩個特點：
一是入場費貴，據了解，很多打新客賬戶都沒有2.8萬本金，再加上跟在嘉和這隻大熱門票後面，所以預計只有25萬人申購，沒想到，那麼多人跑去一手融。
二是手數只有嘉和生物的一半，悲觀者認為只能中籤一手，根據市場上券商放融資比較少的實際情況，預測至少會中籤2手。因為一手價格貴，2手就是5.5萬，這其實有利的攤薄了成本。
這兩個問題都涉及到成本和性價比的問題，固定支出在申購之前都可以算到，影響成本的變量是中籤率，這次雲頂分配結果明顯不利於一手黨，很多人陪跑，都在大罵錢被銀行和券商賺走了。
實際上每隻票的情況不一樣，像明源雲一手中籤率10%，就明顯偏向於一手黨，就看券商怎麼分配了，我們在看到分配結果之前很難預測，為了應對這種情況，的策略經常是乙組+一手（有融資也用，沒有就現金，對一手融很佛系），用固定的策略來應對分配結果的不確定性。
本次16名基石投資者持倉全球發售股份高達49.89%，這部分要鎖定6個月，加上已經超額配售的15%股份，上市流通盤22.75億，盤子不算太大。
雲頂新耀-B和上個月回港二次上市的再鼎醫藥-SB是同一個賽道，都是本身並不研發新藥，也不直接收購，而是投資研發新藥的公司，準確說就是主導醫藥行業孵化的股權投資公司。

這兩隻股都後綴了一個B，也就是還未盈利，那麼也沒辦法對標估值，只能看看再鼎醫藥在美股那邊上市的表現，最近兩年股價翻了三倍，市值達到600億港幣，今天還大漲6%。

拍腦袋猜個數，開盤漲幅就是75%+。
75%槓上了，雲頂新藥目前市值才156億，再漲一倍也才再鼎醫藥市值的一半而已。
都是做醫藥行業股權投資的，再鼎有兩款藥商業化，雲頂有4款藥已經臨床3期，明年但凡有一款成功落地，股價也就蹭蹭的起來了，有這個預期在，表現差不了。
在操作上：不漲75%不賣，超過75%暗盤出一半，上市首日再出一半，激進中有穩健。
這是昨天晚上一位群友說的，一字未改：敢給建議的人都是牛人，畢竟你賺了不會分人家錢，虧了還在心裡罵，挺靠譜的。
暗盤交易時間：16:15-18:30
恭喜中籤的財迷朋友們，坐等暗盤開獎！

咪成96 蚊

唔撚煩喇你

呢條友嘉和都話75%+
又尻up

我聽到破發聲

驗耳

x2
睇下就算

求都唔入

3個月75%，坐唔坐？

連登暗盤 破發

估計 45.5 - 47 左右

收皮啦仆街

嘉和牛暗真係得喎

你呢d想入都入唔到🤣

你係咪入完被踢個個？

IPO 都要開群, ON撚9

不如面埋試

唔好入，個TG 得我喺度放咸相

最老撚土係消費埋幾位巴打個名去招人, 唔知來龍去脈嘅, 以為係同一伙。

從來都冇入過

我都唔知呢O的GROUP有乜好入, 唔係等人指揮叫你抽幾你就抽幾多下嘛

熊巴變左生招牌

IPO講到尾都係玩緊本多終勝
所謂多戶抽其實都係同一舊錢點樣allocate
牛牛某啲分析都敎晒大家
屌你老味個個新股post都話招資深玩家
你係券商 sponsor ecm定識堆基投？

比層樓你
加我ok?

真係幾好㗎，投資騙局嗰啲谷就可以專心買老千股買，其他正常谷，真係又咁好彩有堅料益左我咪話唔爽，都入咗10幾個谷

HSBC退左錢
都係唔中

咁易中， 輸少當贏啦

不問價走

聽日競價等$10入
我上次嘉和3.5 入左20手

大貓顯示到1952 但0股
即係中左

唔好酸，冇揀到你

我地真係同一伙，唔好信，騙局黎

匯豐仲未有消息

其實咪又係睇入飛抽幾多咋嘛 有咩其他玩法
你話你大戶到玩開placing仲要真係有貨落袋就話唔同講法

等晏少少收sms
大貓例遲既

你真係柒到冇朋友,一我冇TG, 二 我冇報名。

抽70手既1167人當中 有74人唔中
佢地前世係唔係做錯啲咩事

利申 有一個戶口係其中一個

話你酸就酸啦
再嘈話你跪足10日都唔收你

6%, 好慘

支那人個D打新飛機文都幾好睇

可能俾證券行食咗一手

我都有飛70手，剛check 中了

笑撚死 我一年搞幾隻ipo deal都冇呢條友咁串
咁可能佢真係ecm度做喇下

我錯。跪。預埋你。

行撚開LA

係到乞人入
其實無人show你

有時分析都好過班Analyst

中咗2手，$60放有冇人要，好驚破發

想問下A, B組唔係5050?點解話睇點分配

$0.06 一股? 我接

慈善家既野你識咩

我$59放，你排我後面啦

HSBC 出左SMS

未到我

好勁個谷冇左你可能要解散

排55沽

有谷仲要上黎比人屌
好慘

支牛掛個90先

今次1中1需要極大運氣

躝喇 成個怨婦咁

你比人屌嘅時間個post沉得特別快; 幫你輕輕一推, 等你繼續柒落去

ipo次次都係巨資拎平貨，開市沽
有咩技術討論

岩岩抽80手穩中一手

嘉和 暗盤頭5分鐘都唔差既

今日半新股氣氛好, 嘉和, 樂享, 福祿都升, 雲頂有望升多D

仲想有得升 50有人買都好好

隨時得60 孖展息都蝕埋 d人會人踩人咁放貨

大家連登兄弟，60同大家接

渣打係咪要打電話去抽？

嘉和個日都咁，哂9氣啦
60頭沽哂佢算

上去hkex 搵自己身份證 number 有無中仲快

有嘉和在前,暗盤開盤唔會好

牛牛應該開7x
輝立就得6x

ching真心?
嘉和一役好冇癮?

今鋪出事
咁難中既加1都中埋，次次中親都破發

有無連登仔嘉和同雲頂都1中1 ？

岩岩訓完個教
發夢夢到開盤50蚊
低走跌到45蚊

抽1中1

40都冇人要，B仔股冇盈利正垃圾

唔洗呀 用網上銀行就得

Check Id 無中，但是hsbc message 話中一

有連登仔唔係一中一？

都有既，2%左右

目標價幾多

抽1中1 , 好驚, 想30蚊放, 有冇人買

係唔係你搶咗我嗰手

中唔到+1

抽咩新股, 明早競價$10 任買...

7中1 ，20%都

岩，$10任買完跌到$0.1

個人經驗,
入大額飛都用自己ID CHECK唔到
但做一手黨就CHECK到

eipo 一定check到

未試過查到

依家打新難度好高

即係你冇中

抽白表100%準確, 黃表次次中但次次都查唔到ID。

50 收意密

連暗$60出左

連暗吹到90 wow

3成走唔甩

我喺第二度收風話國暗95

真定假

$59.5 有冇人要

我都收到呢個料

我90都肯出俾佢

各位巴打，因為小弟一陣有要事忙碌，加上依個討論區名唔太吉利，所以上市前開定另一個post，祝各位旗開得勝

[新股] 雲頂新耀 1592 暗盤及正式上市討論區

仲諗住65樓下入多小小

我估一開應該65-70樓上

55俾我走 唔想蝕太多

電話app有冇?

冇架

大家恥笑既樂享都爆啦

孖完成本價都要58.......饋鳩死人力

磨咁耐先爆

40蚊

70以下 不問價 掃貨

學佢老母移咭

走呀

同909一樣輝立高過牛牛

我改番正個number, 請巴打們轉到這裡繼續, 大家贏多d

[新股] 雲頂新耀 1952 暗盤及正式上市討論區

75走咗

掃唔到

🤧

不問價沽

輝立咩價

71

買咗4000股@70 玩吓
祝我好運

支牛咩價?

73

幾廿萬個post

有力上

cls

75

牛牛暗盤低價過其他, 大吉兆

909都係咁

真 好準 上星期 個隻9688真係送錢

留到聽日?

屌

又唔中😭😭

估唔到75有力

收個80嚟睇下

抽唔中 食花生算

屌，抽50000得一手

909熟悉嘅味道

仲好表現過嘉和

70入既要返家鄉

話口未完比散戶大軍隊晒落黎

其實好多人都係咁預期
散戶愈搶手既你仲驚

咁咪仲好

嚇一嚇 69放左

75高追左

死撚開喇嘉和

65希望幻滅

牛牛咩價，低過定高過輝立？

呢隻咁少1手黨 無咁易人踩人掛

73.4

差唔多喎，正式上巿可能價仲靚

70樓下可以掃

老實講我目標真係65蚊
兩手執一萬就夠有多當bonus
利申： 銀行撚冇暗盤

近來無咩肉食，想食番餐大肉

人踩人

經歷完樂享同福祿，然後明源雲孖完唔中蝕手續費後，今次中兩手有肉食已經開心

大貨喺銀行度，大把人聽朝先沽貨

手數好少, 買賣兩邊每格都係1-3 人

等聽日嘛

你地又亂咁高j

大你兩蚊
75高追左
聽日再算

今日爆唔番上去就止蝕啦
暗盤高開低走 開市多數更低

多謝你接我貨

第一次用citi抽，係咪中唔中都冇通知

到呢家戶口錢未回，又冇話中唔中

無退=中

斬左倉
蝕曬嘉和賺果d錢

高j咗？

嘉和賺幾多先

75 入
68 出
兩手嘉和利潤無曬

慘

我同你調轉 追左嘉和 呢隻抽中打返個和

都係幾千

73入70走

Strong hold

哇咩事無啦啦一棍抽上去

呃夠貨咪上lo

點解咁睇唔開

比人撚狗咁撚

聽日繼續撚

4%止蝕....
咁睇唔開

屌呃我貨

輝立同過牛牛，吉兆

乜野人仲乜要72頂住？有冇廢臘人爆料？

我77蚊追左手 72係唔係逃生門

77你都買到 係運氣

最後收幾錢？

有冇廢臘即市走勢圖睇睇呀

勁 穿70 你都無走

6；30

5；45 68。30 時勁想流馬尿

73入74.5走 你地贏多啲

冇貨真心唔好追

聽日算啦

啱啱好控到30%

無錯
頭先果下穿埋70都捱到
不如捱埋今晚

又高開低收

咁都叫低收

正 高低位中間收
大家賣飽佢

咪係，企返上70不知幾好

臨尾咁樣抽上黎係咪好似有啲前途

富途 71.5
輝立 72.05

70我覺得叫係咁

呢隻唔怕，可以揸幾日

基本面 好？

睇聽日收幾多

有錢嬴想點，之前嗰啲B股升一倍的時代過去啦

冇乜人講既 果然有驚喜

$69暫哂啦